iOS 12.0.1 : 修正xs充電問題 & iPad鍵盤 .?123 鍵的原來位置

iPad都重生啦!!!!!!!!

班Angineer又少左樣野鬧喇

講起上黎
個beauty gate其實係比人誇大左
所謂的美化其實係noise reduction強左的副產品

再者Jonathan Morrison 撚到班人 post兩幅XS的self-portrait扮android
跟住班友留言話無自動美化先真實 又話google的software係最好
點知

事實係an打手小小野都無限放大
叉電bug 講到乜野環保叉電

呢條友仲堅信有叉電線可以控制手機

吹奏android機 插iPhone
意圖抬高自己係清泉唔買iPhone 昆人買android機
我就中過伏啦

等勇者試左先
但LTE 相機 喇叭仲係無講

有部份可能係st9嚟
無得炒iphone就水人用水貨android

用唔到faceid

冇問題